有冇被捕者家屬慢慢由黃變綠/淺藍？

屋企得我阿媽同我，由反送中開始我媽本身同我一樣係黃，不過後尾我被捕咗之後，佢就好強烈反對我出去甚至表態，加上國安法佢就更加覺得出去已經冇用雖然我知其實佢係擔心我個人安全，不過接受唔到我媽變咗

問題來了。。。我被正式控告暴動罪，都唔知點樣同我老母講 有冇人同我一樣？

我有諗過到咗最後一日知道審判結果真係要入去坐先同佢講（我仲未提堂嚟緊好快上）lol
Btw 5毛死遠啲唔該

如果你年紀細 擔保會問父母在唔在場 最好有
我諗去到要上庭既一步 你媽媽之前仲要係黃
佢會明白既
如果你真係諗住審完有結果先話佢知
佢可能會好後悔冇煲多兩啖湯俾你飲
好好珍惜而家未提堂前 同屋企人相處既日子
多謝你呀手足

唔想你出去係驚你危險多過變綠...
都係早啲照直講啦，點都會大喊一輪，但好過好遲先知大吉利是真係入咗會好後悔冇珍惜時間相處/陪伴支持你。

手足頂住希望你冇事

唔想你出去就係變綠
你個思維都幾特別
正常做老豆老母嘅
點會唔將自己仔女嘅人身安全擺喺第一位
人無事先做到世界冠軍呢個道理
我諗你有排先明

我相信佢既諗法依然都係同你一樣，但係作為媽媽，見到呀仔被捕真係會好擔心...我都相信佢只係太擔心你有事多過佢變左綠/藍
我比較關心你而家既心情係點.....無論之後判決係點...呢段路都係好艱辛......
辛苦你了

佢擔心你啫

我話佢變咗綠係因為佢抌晒我啲文宣，叫我唔好再出去搞咁多嘢，語氣越嚟越似藍屍，不過我都明佢真係好驚再冇咗我

咁都算藍？

同你媽媽講啦 佢得你一粒仔
緊張你都好正常
坦白講完 俾啲時間大家相處

我估你媽都係真心唔想你再有危險
本身你同佢關係點架?
如果佢都係得你呢粒仔, 佢都要啲時間接受同埋你一齊面對
早D知道, 我估對大家都好D

淺黃變深黃就有

最緊要畀佢知道你都好關心佢想陪佢多啲
要怪嘅係政權唔係被欺壓嘅後生仔

搵次同你媽媽講啦
你比佢知你知佢關心你
同埋聽聽律師意見睇下點樣處理

見你寫屋企得你同你媽媽
都係想你健健康康 平平安安
你都係早啲同佢講你嘅處境
大吉利是都講句
有咩事起嚟大家仲係度個陣溝通好
就唔會將來有後悔
我真心希望你無事
我有時間就會去多啲旁聽
希望可以手足可以知道你地唔會係自己一個

驚被捕同顏色關係唔大。

必要時走
我講真

同自己意見不一=藍 非同路人

手足多謝你
希望你無事
同阿媽傾吓話俾佢聽唔係個政權咁腐敗你就唔洗出去

佢睇落似係擔心你多啲
唔想睇見你受苦

遲早都要同佢講架啦
但要好好處理
否則佢可能會覺得 抗爭令佢冇咗個仔
到時就真係變成冷感咩都唔想理/唔好搞咁多野嘅藍屍

唔想你出去同黃唔黃冇關係

各位手足 頂住